［jupas一問］enf邊間好？

讀enf究竟係cu好啲定hku好啲？
有冇讀緊嘅巴絲可以講下兩間既分別係邊
或者覺得邊間好啲

Ouhk

UST ECOF

巴打讀緊？同其餘兩間課程上有乜分別？但ust好似太chur

你入港大必定後悔

驚數學深就HKU 啦

其實我就最想讀cu 因為好鍾意個campus同比較近屋企 但做過research好似話cu enf好多數計冇得避 自問數學真係麻麻 咁係咪唔應該諗cu？

保險業精英盡在hku EnF

一次過評價哂全港嘅經濟系

唔該曬

依家先知poly冇econ

一入黎就想召喚常仔
點知佢已早我一步

Econ electives ust 真係少?

速度

Ust MAEC or ECOF

幫常仔吹奏下先
hku enf

全部垃圾 揀劍橋

收分同a&f睇齊

咪撚揀enf啦
有心想做研究既就中大econ啦

利申hku enf alumni

樓主會唔會唔夠分入

Lowest 23 其中一科最易入港大科目考試

唔是 4+2 >29

4+2 lowest 27,best 5 lowest 23